李健（便秘Jacky)：我出手姐，都無打傷人，洗唔洗屌我老母

李健先生紅到上曬東方、党媒01、大陸content farm，但係全部都屌鳩佢唔戴口罩，甚至話佢「疑屢次推男士出馬路」，想攞人命添喎

李健忽然發現原來做藍絲打人唔一定有人撐，屌佢果啲仲要全部係「自己友」，於是就出咗篇聲明扮慘搏同情

佢響文中提到比人轟炸式騷擾同埋上門恐嚇，唔講以為你係大明星，我諗肥媽、高志森都未試過比人上門恐嚇，但你小小宿便Jacky竟然獲得如此殊榮，今次真係如你所講：「我演戲未曾試過做主角，而家終於做番一次。」

不過浪子回頭金不換，肯認錯就好，快啲帶埋朋友去報警自首啦
比啲支持佢！叫佢唔好學陳同佳咁，日日都無心情自首

李健Facebook

推推推

仲唔係我

咁夜

係樓主讓賽

咁TVB民間團隊夜, 我咪夜

Cctvb d偽人真係好嘔心

花生post, 唔洗猛推啦

我好興奮

推爆你

你地邊個屌人老母咁惡呀

pish

呢個post我唔特別推啦

cctvb偽員真係不可一世

想推你

連豬都無J

未起身姐

未起身咁你un啲咩

輕鬆上熱門第十

佢咁耐未起身
小馬可唔可以吹下佢

公然性騷擾我, 我一陣搵fans追殺你

有戴就有戴，唔戴就唔戴，乜撚野遲戴

你d fans好變態

條友真係好撚柒

啱啱先睇到

早抖

我第一次搶到2

其實佢係邊位？唔撚識佢

李健打人

唔識都正常
我都唔識

一間公司搵咩藝人代言、宣傳，其實反映緊佢認唔認同果個藝人既價值觀同理念，我諗李健先生你應該要向被你影響到既公司道歉，而唔係責怪消費者問清楚啲公司是否認同你打人既行為！

[center]
💎 尖沙咀九記打冷 (李健為宣傳大使) 💎
[尖沙咀漆咸道南67號]

💎 深水埗美食坊 (李健為宣傳部經理) 💎
[深水埗青山道3-5號建新大廈地下D及E舖]

💎 康迪水素機 (李健代言) 💎

💎 天地和堂 安宮牛黃丸 (李健代言) 💎

💎 松本日本料理 (間鋪有佢嘜頭) 💎
[旺角西洋菜街1號兆萬中心7樓]

已成condom

手足唔係condom

一間公司搵咩藝人代言、宣傳，其實反映緊佢認唔認同果個藝人既價值觀同理念，我諗李健先生你應該要向被你影響到既公司道歉，而唔係責怪消費者問清楚啲公司是否認同你打人既行為！

💎 尖沙咀九記打冷 (李健為宣傳大使) 💎
[尖沙咀漆咸道南67號]

💎 深水埗美食坊 (李健為宣傳部經理) 💎
[深水埗青山道3-5號建新大廈地下D及E舖]

💎 康迪水素機 (李健代言) 💎

💎 天地和堂 安宮牛黃丸 (李健代言) 💎

💎 松本日本料理 (間鋪有佢嘜頭) 💎
[旺角西洋菜街1號兆萬中心7樓]

自編自導自演

屌你老母

條女問你做咩搞野唔戴套，你答遲戴姐，睇吓會點

成班廢老 見到都反胃

放大一百倍以上
Cctvb精算師

紅衫果個肥佬係咁郁手

仲要自己申請俾人騷擾

全民杯葛李健駕駛學院

呢啲垃圾人種

佳仔都係遲去啫

都話李健駕駛學院係唔關事

去就去，唔去就唔去，咩遲啲去

我出手

依家係咪佢知名度高峰？
btw,who？

我屌你老母都冇傷人架喎

匯豐升返上30先去

推

一個罪犯已被判入獄？

佢判咗啦咩？

殘體字

自己

Pish

Push

好彩未瞓

聽日返早 照推

有腦就唔係藍屍啦

人地屌你老母姐，又無打９你，仲想點？

見到wts名自己就覺得好柒

你訓先啦，呢啲花生野唔洗點推

廢老

push

屌 LOL 佢真係成個whatsapp message cap 咗再放上FB ...

偷書不是竊書
哪來的自信
你講晒啦下話

原因我搵到啦😱 因為你係罪犯 但你仲未入獄呀！ 你老母！ 你老母個老母！

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

無人識你 又岀泥打飛機

邊撚個同佢炎黃子孫
炎帝黃帝北方人
香港係南方
係度認親認戚
抵俾人日日問係老母
你老母係地府做雞呀
三百蚊冥通過夜呀

總之繼續追擊 呢啲人唔抵可憐

睇黎jacky除咗管教腸胃，仲要學識管教自己情緒

tui

鞭撚死佢

笑死
一陣玩到佢老豆老母訓底好似何妖咁

有冇諗過佢俾中共禁固
棋子黎咋

關我撚事？
總之佢仲喺香港就抵俾人追擊

李健唔係教車架咩

cctvb d人唔係打人就酒後駕駛 再唔係就公開支持恐怖份子

cctvb都割

出口姐，都無真係屌

早晨

咁又點，佢做棋不知做到幾爽，又唔洗坐監，又好食好住，又有狗保護，遲啲中共為面子，隨時比啲狗女佢屌。

犯法就係犯法 除非你係香港警察
爆粒飛滋都唔得啦

佢以為唔出聲就無事

中國人有句就話：一人做事一人當

但係條粉腸奶緊既中共偏偏⋯⋯睇下劉霞咩下場

條便秘佬係咪對黨既做法有意見？

究竟係公眾地方拍攝影到你咩私隱

幫佢死鬼老母搵返個伴都唔得？

屌你李健, 你唔好同D 法官講, : "喂, 呢個後生仔係向住我最愛既警察叔叔掉左舊磚頭, 但係無掉中人, 無人受傷, 法官大人, 不如就咁算啦"

【最強文宣！】「新疆數據計畫」上線！一站式提供有關新疆受壓迫民族嘅資料

中国人都有誅九族嘅傳統

理鳩你咩 出手就唔岩
利申:藍絲